LIHK第一個豐田Post!

自貼豬扒一隻

Super?

Supra

其實altezza仲玩唔玩得過 好撚大食

好愛混能

最愛Crown Athlete 210

corolla 1.3

利申：左線教徒

比著我想玩棍仔尾轆我會揀Mark II , chaser都唔揀altezza ,其實唔算大食

日水成四十個 ，個頭太惡

同車喎巴打

係咪姓丁

你個名好熟

大家點睇camry

Mark II 真係正

屋企車 自己揸落覺得有d伏味

我改咗幾樣嘢
感覺比收車好咗好多

巴打改左咩？
我收車而家剩係做左coating
鈴就一定要換 16吋真係狗也不屌

點睇Aurion?

ACV30燒左佢好過 樣衰又大咬
利申，ACV30路過

補番張圖

香港好似冇呢架？